intern散水餅

做左三個月summer intern就尼走
同同事關係都算好 想送小禮物/散水餅
應該淨係比自己team (幾個人）定比全公司（ard 40人 有啲真係完全冇講過野）？
識少少其他team嘅人 但比啲唔比啲好似唔係幾好咁

唔好On9啦 你煙腸仔咋

躝啦，撚有人要食咩，求柒其買盒嘉頓雜餅算柒數啦

我淨係俾咗相熟同有合作過嘅同事

派自己Team得啦

文華東方係basic

比自己個team算啦 其他就慳返啲錢好過

Intern啫

比識果啲

自己team，人少少買靚啲仲好

專登買唔夠數
大聲係Office講
「嗱我依家買左餅請大家食，幫過手教過我既清們自己埋黎拎啦」

山渣餅一人一片